[1q題] 咩菜最恐怖？

3頁內開估
3頁內估中我直播切柒煲粥 再餵狗

椰菜花

見到賭J 已經冇人想玩 得2種結果

1. 走數
2. 講咩都話唔中

完

巴菜

舊菜

唔啱 雖然好恐怖但唔夠答案恐怖

好有信心 無人估中

繼續努力

高麗菜

解釋

娃娃菜，因為用娃娃整

椰菜，因為耶撚好恐怖

岩就岩 錯就錯

錯 sor

唔啱

錯 但我欣賞你嘅思路

咩菜

煲仔菜

快撚d切柒煲粥再餵狗啦

鬼頭桃菜

走數？

炮菜

恐怖菜

十月介菜

錯啦 條柒仲留得住

恐怖令人想打J
不過唔係正確答案

超時空要菜

捲心菜

西生菜
個閪生菜 仲唔夠恐怖？

無心菜

最恐怖的菜

講咩都話唔中

菜你老母啊 菜

屌你老母

切啦

秒

切啦你

未到三頁就收皮

餵狗

切柒

走數正仆街

直播link

八兩菜
屌你 諗起都好驚

真係比樓上個巴打講左
又係走數post 垃圾